有冇人覺得台灣咁樣玩野都幾賤格？

難得n賓好心情又咁啱良心發現想自首
臨門一腳踢佢走 玩9曉詠老母一鑊

未一早講咗唔會批VISA比佢囉

係管牧叻唔切造新聞

牙佳如果真心想自首
游水都遊到過去啦

都未買到ps5. 唔去啦

想當年我阿爺都係咁偷渡嚟香港 其實唔難